【抵制TVB週日任】藍絲也抵制，將雪印醜聞傳俾藍絲！ (29 Mar)

【週日特別任務29 Mar 2020】

⚔️【行動概要】
仲喺TVB落廣告嘅品牌，一定唔care香港人嘅感愛，或者藍底紅底🔹🇨🇳
藍絲最驚係乜？驚死囉☠️～所以我哋要做下好心，將品牌真實嘅產品問題spread俾藍絲，等佢哋都加入抵制大軍🤪

⚔️【行動詳情】
Step 1️⃣ 去Discuss, Uwants, Babycondom推post
⚠️注意事項：
💢俾少少心機回覆，如果只係回覆"推"、表情灌水，嚴重者可能被封鎖帳戶
💢Template："真係好恐怖", "日本牌子都唔係安全"
💢隔幾日再回覆，推足一星期

👉🏻Discuss

👉🏻Uwants

👉🏻親子王國

Step 2️⃣ Whatsapp
將雪印醜聞傳spread去Whatsapp長者group、媽媽group，請喺留言搵圖及文字

Step 3️⃣ 進階 - 開post：
喺唔同討論區相關分台自行開post，但如果見到手足已開post，推post就得（請注意相關版規）

P.S. Discuss嗰班TVB柒fans好期待我哋入去影視台踩場，我哋偏偏唔入去，歡迎佢哋幫手推post

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

Whatsapp Template 短版

😱😱😱
真係好恐怖，雪印呢間日本公司成日出產品問題
2000年, 2002年, 2012年, 2017年都有
小日本唔係樣樣都信得過😣
【二千多支牛乳未經註冊要回收】
2017年5月22日

【東方報道「雪印」驚現奶粉蟲】
2012年10月27日

【雪印過期牛油製奶】
2002年2月24日

【循環再用過期奶製品，萬人中毒】
2000年6月及2002年

Push

連登影視台嗰班tvb狗

Whatsapp Template 長版

😱😱😱
真係好恐怖，雪印呢間日本公司成日出產品問題
2000年, 2002年, 2012年, 2017年都有
小日本唔係樣樣都信得過😣

【二千多支牛乳未經註冊要回收】
2017年5月22日
//食物安全中心發現雪印兩款北海道牛乳，未經批准入口，呼籲市民不要飲用，要求業界停售、下架及回收。涉及的牛奶由味之誘惑公司進口，其中一公升裝的食用日期是下月二十四日之前，二百毫升裝是下月二十三日之前。
食安中心指，進口商入口兩款盒裝牛奶一千二百多盒，部分分發到旗下零售點出售，已指令回收//

【東方報道「雪印」驚現奶粉蟲】
2012年10月27日
//雪印奶粉驚現疑似毛髮及蟲屍，嚇壞好爸爸。居於鴨脷洲的男事主，日前在區內連鎖藥房，購買雪印「思敏兒1」初生嬰兒奶粉，給女兒食用，惟先後在兩罐奶粉中發現毛髮及蟲屍物體，他感十分驚嚇，更擔心愛女健康受影響，食環署接獲事主投訴，檢走奶粉及可疑物體檢驗。雪印香港有限公司表示，生產過程不經人手，奶粉罐密封，相信不可能生蟲。公司會全力協助食環署調查//

【雪印過期牛油製奶】
2002年2月24日
//周末又被揭發改寫雪藏牛油的保鮮日期，並用七百六十噸過期牛油來製造牛奶及雪糕。雖然此舉不一定違法，卻是繼牛肉標籤醜聞後，對該公司另一次打擊。
共同社上周六報道，雪印今年一月將北海道一間廠房的二千三百噸已過期的雪藏牛油，重新包裝運到各雪印工廠，其中七百六十噸被製成牛奶和雪糕//

【循環再用過期奶製品，萬人中毒】
2000年6月及2002年
//雪印乳品食物中毒事件發生在2000年6月期間，起因於雪印生產乳製品的工廠曾在同年3月發生停電，使生乳暴露在常溫超過4小時，但雪印公司居然繼續將這批受毒素汙染的生乳加工販售，造成關西地區將近1萬5千人食物中毒，是日本國內自從戰後規模最大的食物中毒事件。
2002年日本國內碰上狂牛症疫情，政府要求農協收購國產牛肉清查、銷毀，並由政府補助相關費用，沒想到雪印食品公司擅自將澳洲進口牛肉更改包裝、假造製造日期，偽裝成日本本土牛肉以「冒領政府補助」//

推

PUSH

push

已做 thanks

其實雪印呢間嘢，已經唔係第一次俾人揭穿整黑心嘢

thx

雪印人造牛油有致癌物

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

RTHK記者個IG仲俾人攻擊緊
大家快啲幫拖同埋send email去RTHK讚賞

依家做緊

好正

Done

😱

💢留言唔好有虛構故事呀

大家真係討論下

啲mon po藍絲嬲到

💢留言唔好有虛構故事呀
Baby kingdom已被ban

babycondom好似收咗皮

收咗呀，佢哋ban人都唔跟版規

tui

計劃通

a餐巴今日冇任做？

開始日日都有還押幾個月手足上庭

repeat做任

up

其實人奶好過奶粉!
係有科學研究證明， 亦都可以呢個方向進攻

仆街，屋企有盒雪印，要掉了